Minen von Gogol'dur
Reise
Basilistenwälder
Rat der alten Meister (Brutus, etc)
Losziehen um Drachen zu besiegen (klausuchur)
Drache bekämpft den wahren Feind :die Ignoranz
Magier zu Hause halten den Drachen für überbewertet => Goldgorgone muss mit Novizen Losziehen
Orden wählt die stärksten Magier aus, die mitkommen dürfen

Klausuchur der "..."?


Drache schnappt unterwegs die schwachen, kein "Aussieben" durch Tutoren
Arbeitsblätter => Trainingscamps
- Drache schnappt sich die Geschwächten
- Motivation für Drache
- Minen => Bibliothek

Wald der Speichereichen
Binärborkige Suchbuchen
Tiefentauben, Breitenhörnchen
Turnamentum Imaginis auf einer Lichtung
Sündenbockbäume
Highlands von Ja'va
Knotlinge helfen weg zu finden

---

Ankunft am schiefen Berg
Letztes Übungslager
Überfall des Zwiehorns